防彈少年團去到四十歲又叫唔叫少年？

六十歲係咪又要叫防彈老年團🤔？
冇槍冇坦克嘅army又叫唔叫做Army?

要問下前輩sj snsd

妍雨啊

成班柒頭仔出嚟柒之前睇吓防彈做咗咩先啦☺️1.2019 MMA:防彈這次不只入圍多項大賞，最後還是「大滿貫」摘下全部大賞，包下「年度唱片大賞」、「年度歌曲大賞」、「年度專輯大賞」、「年度藝人大賞」，成為第一組四項大賞All Kill的藝人 2.防彈少年團最新主打歌 “ON” 的第二支 MV 後，在短短 1 小時 5 分鐘內便累積了逾 1000 萬人次觀看。3.防彈少年團獲十冠王大滿貫！ 四大賞年度最佳藝人、年度最佳專輯、年度最佳歌曲、 年度世界風尚標，all kill！ 還有最佳MV、最佳男團、Qoo10最受歡迎歡迎男藝人、世界粉絲選擇、最佳舞蹈表演男團、最佳合作曲！ 繼MMA之後再度成為MAMA第一個包攬4個大賞的藝人。4.Billboard Music Award 2017-18:Top Social Artist.2019:Top Duo/Group.

report左樓主ig
利申amy

你問防彈少年團有邊位少年？我依家答你，有金南俊，金碩珍，閔玧其，鄭號錫，朴智旻，金泰亨同田柾國。我估你都唔係好明，等我簡單啲同你講，即係7位英俊瀟灑嘅少年。你對眼又有問題，你都幾可憐，等我黎同你講啊，唔洗驚，因為我會好惡咁話你!咳咳!你對眼有問題，但係你有腦架嘛!就你話人之前可唔可以講出話佢嘅原因，

army好惡

BTS仲差最佳女團未拎

英超全季不敗都未做到

搞下gag啫
又唔offensive
fans何必咁惡

利申 fans
養緊其其

想請教下呢位小姐姐可以吿啲咩
或者有冇law jj出嚟解答下小弟

請尊重，謝謝。

其實呢.....等等我唔應該咁温柔，咳咳!屌啊你搞咁撚大嘢都係想多啲人留意你ja ma。仆你個街啊!以為好撚好玩啊。點啊，冇撚嘢講啊，你個post唔係好撚串嘅咩!我同你講啊，唔好以為好好玩啊，今日係佢地師弟txt出道一周年，你唔好玩嘢啊!你啊，真係好撚冇腦，你睇下，人地出咩post 引撚到人注意，你又學，大佬啊冇腦都知，呢個方法係錯架，你又學喎，我見你個腦住咗隻喜羊羊，因為你個腦係青青草原，唉都冇氣話你，我又唔可以放棄，，因為你大錯特錯!!!!!!!，你話防彈防咩彈，咪防你口噴出黎果啲毒氣彈，毒到呢～🖕🏿

仆街正想Copy呢個cm

中女時代

「比啲尊重喎！」

防彈中年團
防彈老年團
防彈死人團

尊重我哋BTS okay?
我家BTS嘅名唔係可以俾你亂改

屌個廣告條女睇到

Bts去左旅行叫咩？

見到有啲怯...

牙Swag定時送啲杯麵入監倉俾我Okay?

我見你個腦住咗隻喜羊羊，因為你個腦係青青草原，唉都冇氣話你，我又唔可以放棄，，因為你大錯特錯!!!!!!!

我睇左乜能野

跟多兩本izone寫真入黎比你， 夠義氣?

backstreet boys 表示 .....

笑到仆街

會同倫伯一樣, 80歲都報稱自己係少年

唔使咁認真嘅
少女時代都變哂中/熟女時代啦...

打得出呢段野條友智商有冇10碎

應該同你差唔多

防彈死人團（依然防彈）

叫黑警打佢幾槍睇吓防唔防彈

防彈少年團表演時會否穿著防彈背心

如果證實防彈 會唔會俾US ARMY用作為軍用武器用途般使用係伊拉克 伊朗 對抗ISIS方面作出貢獻？

我想知佢地防咩彈多d

RMB銀彈？

到時係房貸少年

Backstreet Boy依家係咪轉左叫Backstreet Man ?

咁似的士佬既

睇喜羊羊大嗰一代

防彈骨灰團

米屈 人地成熟男人泥

尊重啦

叫防彈義和團
班army識打飛機算唔算

防彈旅行團